[藍田] 黃底醫生 林傳龍

琴晚發夢去藍田匯景睇醫生 求其入咗間比較少人嘅
一入到去 因為我著住件Soc T 佢知道我讀緊u 就話: 我覺得你地好慘 我百分百支持你地 記住唔好俾人拉 佢地打你就得 你地打番佢就襲警 咁樣俾人拉唔值得 要小心

佢仲特登收平我 唔怕啲姑娘屌佢 感動到做開cd rom嘅我都要開個po表揚吓佢大家快啲睇爆呢個醫生

估唔到，之前同佢老豆打官司以為佢都係不孝果d仆街黎

姑娘唔係打佢工咩？
會屌佢？

佢同我講驚姑娘姐姐以為佢收錯錢會屌佢

會 姑娘會屌醫生俾人lur兩lur就收平
但樓煮個case唔收都應該

呢個真係好醫生來
佢啲藥特別有效
原來仲係黃底

Push

Push
但係睇開賽馬會

我都記得呢單野

佢出名好仆街 睇症求其 成日屌人用保險咁都有打手

藍底但醫術好 同黃底但醫術差嘅醫生你點選擇

又打老豆又盛, 真係黃都不了, 睇過佢, 5分鐘攞埋藥走得, 好HEA

呢啲分分鐘對不同人講不同話

唔係住呢頭冇留意過佢 第一次睇

其實佢真係黃
成日借d依串鳩林鄭

同佢根本就唔撚柒怕鳩話得失d藍絲生意
人地鋪王黎 有咩唔講得 根本唔洗怕d藍絲面色

反而d藍絲要同佢做生意 租佢d鋪位黎搵食

有錢到請勁耐保鏢 唔洗怕人搞鳩佢

更唔洗怕d藍絲 睇醫生唔睇佢 對我黎講做醫生只係佢興趣

呢個醫生同佢老豆有d故事
記得高登有熱烈討論過

高登時代?即係好耐之前?

全民議政 監察 由like 388個區議員fb做起

唔比係佢老豆仆街既， 垃圾愚孝思想

佢老豆藍絲，告得好

點解同長輩打官司一定係細（晚輩）嘅錯?
愚孝撚死番去食屎啦
你知唔知就係因為班仆街父母亂投票，唔理政治，搞到今時今日d年青人咁慘呀
愚孝仔死全家啦你。

佢個老豆告自己個仔，似藍絲廢老行為，依個醫生唔算仆街

周凱亮、濕疹妹都係黃！

大家睇返個故事先，鬧得個老豆做死乞兒既，點講都有唔著啦，唔係老就一定係廢係藍既，大家唔洗咁激動

死乞衣咪死乞衣

懲罰黃店
屌但我身體仲健康

咳兩聲 拎張假紙罷工發夢

原來

見你咁著就咁講囉，
對住件為所慾為Tee，講既野又唔同架啦。

玩到咁癲
睇黎佢兩父子關係真係好惡劣下

咁賤

有咩問題

林父：仔 係度嗎？
林：系度☺️
林父：你同我借左3000蚊 幾時可以還返我
林：我點解要還？
林：呢個係憑我自己本事借來的3000蚊
林：點解要還？
林：屌你老母👆🏻
林父：😦😦😦

依條友好撚有錢

真，要小心

推

唔藍嘅醫生已經好好 令到我感到安心

10年已經有3億資產
依家至少6 7億
果幾百蚊診金=唔志在

老豆老母當個仔賺錢機器唔出奇，
每個家庭狀況都唔同，唔好諗到太美好

我老豆狀況就同呢個醫生有啲似
後生嗰陣長輩同親戚夾份比佢做生意，佢搵到錢之後還晒債，對全部長輩都好照顧
但係班老屎忽覺得我老豆欠咗佢地一世，仲要老奉佢照顧埋細佬妹頭家、幫佢地供埋樓

仲曾經要脅我老豆寫層樓比佢地，而且次次伸手都六位數金，唔比錢就會同親戚唱衰佢/情緒勒索,etc

有啲上一代真係當長子係投資工具，兄弟姊妹明明無出息，都會老奉大佬有錢就要照住佢

我唔清楚個醫生內心點諗
不過我老豆揀咗愚孝呢條路，結果45歲時頭髮仲少過我呀爺

西環都有個黃醫生，印哂一張張a4紙貼係玻璃屌政府屌黑警，大家有機會可以去幫襯下

唔知有無記錯

佢好似淨係得mbbs . 無其他certificate

姐係一畢業就不停做普通門診

睇乜病啦屌， 傷風感冒個個都差唔多

係
有排成日病想睇佢 都唔開店
極度懷疑係去左嘆世界
好想睇佢串到d藍絲廢老一棟都冇

由細到大睇開佢
有次病到仆街 開左五日藥
第二晚佢打黎問我有冇食齊藥 好返啲未

我覺得靜靜地、呢啲野口耳相傳比較好

話比你身上邊嘅FD、屋企人、街坊GP知已經好夠

原來係黃由細到大都睇佢，雖然收得貴但好細心啲藥又勁

自己睇啦
咁都吹一餐

可唔可以幫我問吓佢需唔需要兒子？

Baby kingdom就算啦
舊年發現有個睇咗好多年嘅醫生比班師奶寫到一文不值咁
原來係個大肚師奶唔gur醫生話佢隻腳係肥唔係水腫

沙田藍底醫生

終於有人發現佢黃到金
利申 每次病都睇佢

不過佢似乎唔想比人開名

咁唔好推了

屌你 一search佢個名就寫佢幾億身家 你個幾百診金對佢真係WFC

做醫療行業 佢算係細心同唔係淨係諗住賺錢既醫生

由細到大都好少睇佢 一黎因為佢單新聞 二黎係佢開藥好重手 有次仲因為姑娘話去睇世界盃無人幫手屌晒鬼 平時射波實寫足兩日 以為佢好宿骨實好藍 今次之後先知原來一個人有無良知係無眼睇

佢比藥真係好重手 食完有時好難頂 不過好快好
利申由細睇到大

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

真係有效？
次次感冒睇佢都好唔返，最後轉走左

非常好文彩

開咗名會不會被官塘藍絲抵制？

躝啦愚孝狗

㩒錯垃 Push

Block 柒左呢條友好耐 成日改名

可能
呢類人有自己的信念
會為自己認為啱嘅嘢而堅持
唔係盲目信奉 傳統社會規則（例如愚孝 信政府 等等）

匯景三樓即係麥當勞嗰層有七成嘅舖位都係佢, 仲未撚計5樓。
所以唔知佢人品同醫德好唔好， 但係佢一定唔撚志在幾舊水診金

快d 寫上黃藍鋪啦！

[url] [/url]

奇就奇在成家連堆兄弟姊妹都企佢老豆果邊
如果佢真係身無屎，我唯一諗到係佢成家妒忌佢咁有錢又唔分比佢地

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

佢告佢老豆先架
佢聲稱佢老豆拎住把牛肉刀去作診所追債
最後個老豆話賠錢想庭外和解，佢唔肯
於是個老豆判左緩刑一年

咁梗係普通科醫生比專科醫生多得多, 唔係專科點會收你咁貴

但係你要知道
冇任何醫生/ 人一定要平俾你
佢平俾你都係佢嘅心意嘛

冇任何醫生/ 人一定要平俾你
佢平俾你都係佢嘅心意嘛

出名世界仔揾錢醫生，會唔會又係借勢扮黃？佢大把錢同老豆老母爭產真係好仆街！

樓豬pin埋呢句

靜靜地贏...

佢問症好仔細

唔係幫個醫生講野
不過你可以睇下我#42
我老豆個情況就係佢父母同細佬妹一致當佢賺錢機器
成日喺親戚之間唱我老豆搵到錢就唔認人，
事實係兩老幾廿歲人揮霍無度，細佬廿年無返過工，個女讀緊中學都係靠我老豆養，淨係識叫我呀爺逼我老豆另外開間公司比佢

睇返報導講呢個醫生其中一個細佬話呀哥埋牙先唔肯租舖比佢，陰佢賤價賣工具比新租客，另一個細佬就話租咗個位咁多年呀哥都無加租算係咁

唔洗扮黃都大把錢
扮黎做咩？

大把私家醫生係黃啦其實

但係都唔好發開口夢喔

點解咁有錢
投資？

我都係由細睇到大
剩係傷風感冒都開成六隻藥或以上
食藥食到我驚 我仲要勁驚吞藥丸

Show blocked user天安門旅遊

樓主實好靚女

要竉物嘅話我都ok
利申 識自己去廁所 汪！

睇過，肯定係深黃，開醫生紙寫明要我戴口罩，仲開夠兩日假俾我罷工！

家家有本難念的經，個個都好似身歷其境話邊個唔啱，尤其係BB kingdom 果啲人。唔通啲獸父強姦個女，個女要多謝返個老豆養育之恩咩。

渣架
我做煙灰缸都得啊
我可以攞隻手幫佢裝煙灰

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

你講嘅野果然同你個名好襯

由細睇到大 佢係幾好人 又好talk得

好出奇咩？支那人最撚用親情撻人
屋企一有人發達就借親人身分死r爛r

咁黑警推阿婆又咁大反應?
雙重標準

好撚出名

講個笑話
梅姐老母

個醫生幾歲？

小心佢呢種人

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

之前病睇過佢, 我話唔駛要E生紙因為果時未返工, 點知佢就係要寫俾我, 仲寫左兩日, 話俾我傍身, 仲同我講最近消防撈起果條浮屍, 佢唔信係自殺

就算不孝都可以黃絲,都可以支持正義
你估黃絲就成世聖人咩

屌有次睇睇下佢 佢個女打比佢 然後同我講點湊女

G 持醫生

得閒入去開幾粒維他命 支持下

佢係老細定個姑娘係老細呀
醫生貼錢睇證都呀

Push.

支持個醫生告鳩佢老豆
利申我都試過俾老豆用菜刀打嚇過
利申已割蓆

721 831 101 1111

唔好擺上黎害人啦

好人一生平安

佢唔撚驚，佢真係係藍田富甲一方，佢好撚有錢，身家過10億(計俾人爆料果D)我由細睇到佢大，佢醫術我認為ok的，最少一般門診病係真係醫到我既，唔似某d連鎖或者屋邨咁睇幾次都唔好，但平心而論普通科我覺得偏貴，印象中今年$400，到個人，，對客人我感覺係OK的，但佢最近一兩年個人好急好燥，講野好快好急，但又好想問清楚你咩病同俾最好既服務咁LA，之後出面侯診個位就貼滿咩收據假紙出門後唔會再寫，謝絕議價果D 標語，聽屋企人講佢有兩個仔，應該都移走晒，而佢同佢老豆黎講，睇新聞話佢老豆後生對佢好好，供書教學不在話下，佢老豆賣豬既驚佢俾人笑，租埋港大附大既樓俾佢一個人住方便讀書，又打本俾佢開鋪同投資，但因為佢老豆想幫佢另一個仔做小食生意，要求林醫生租間鋪俾佢，林醫生就租左俾第2個，就反臉，但我覺得中間應該有好多積怨，而佢老豆都唔窮，有匯景住架，有錢過好多連登仔。

佢老豆擸埋刀上門添

佢老豆一定唔算廢老，佢同佢老豆都係勤力加白手興家，佢老豆賣豬賣到可以養到5個仔女，加係林醫生讀港大個陣租樓俾佢一個人讀書，加打本俾佢開舖同投資，到E家佢老豆都有樓住，但分錢問題真係唔知邊個唔著，但佢老豆算有錢。